{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51272&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔여기어때서대구점"
    },
    "text": "このホテルはモノトーン カラーのモダンで落ち着いた空間に設計されています。 空間の中にはウィットがあって感覚的な要素が配置され、シニカルな反転魅力を表現しています。 客室は単調な無彩色で飾られており、有機的な形の家具を配置して現代的な都市の雰囲気を演出します。 周辺にはバン峠駅へは車で7分、達城公園動物園へは車で4分、そして頭流公園へは車で3分の距離にあります。 チェックインは日曜日から木曜日まではすべて午前7時からチェックアウトはすべて午後2時まで可能です。 当ホテルは歯磨き粉と歯ブラシを無料で提供しており、駐車も可能です。 このホテルにはスイート カラオケの客室もあり、カラオケ機器が備わっています。 朝食は午前7時30分から午前9時までロビーの隣の食堂で提供されます。 ただし、日曜日の午前中は朝食を提供していません。 客室内では調理ができず、最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 客室の写真は実際と異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを保証できません。 この価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのデザインはどのような感じですか？",
            "answer": "このホテルはモノトーン カラーのモダンで落ち着いた空間に設計されています。"
        },
        {
            "question": "客室の内装にはどのような要素がありますか？",
            "answer": "客室は単調な無彩色で飾られており、有機的な形の家具を配置して現代的な都市の雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはバン峠駅へは車で7分、達城公園動物園へは車で4分、そして頭流公園へは車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日曜日から木曜日まではすべて午前7時からで、チェックアウトはすべて午後2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されている無料のアメニティはありますか？",
            "answer": "当ホテルは歯磨き粉と歯ブラシを無料で提供しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはカラオケの客室がありますか？",
            "answer": "このホテルにはスイート カラオケの客室もあり、カラオケ機器が備わっています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時30分から午前9時までロビーの隣の食堂で提供されます。ただし、日曜日の午前中は朝食を提供していません。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内では調理ができず、最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "客室の写真は実際と異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを保証できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 474
    }
}